[
    {
        "randomId": 690
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyagize amenyo cyabamaze",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Nyankari",
            "option_4": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "correct_answer": "Nyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karavuga ruhuma",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Ingingi z'amasaka",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Akamangu mu muvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera igitutsi kirekire cyamanutse i Muramba",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mugongo mugari mperuka abana",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Uburiri; urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Agashwi k'inkoko",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Uruzi ku rutare",
            "option_4": "Umugunguzi",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutagataga rwa Karimumatongo umwambere wa Buzutu",
            "option_1": "Umuce wo mu irebe",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_2": "Imyashi",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Agacuma",
            "option_3": "Isinde",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngiye nca amayogi ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umuhanda",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Umuhanda"
        }
    }
]